認人啊（石硤尾）

有用post
推上熱門

P牌推唔到

推

push

push ah

PUSH

認人啊
推唔郁

Up

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

推啊 阿叔企係度屌狗咋

P牌照推

推呀

1800 太子清緊路障 比車推入ssp

推！

屌你老母 阿伯都拉

推 熱門

Tui

幫手推

推推推

快推1

大力推

推上熱門

Push

tui

上面果個可能係叫 張巧聰 石硤尾街市附近比人拉左

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

推推土

推我 唔該

Pish

1

阿叔都拉

幫推

3

推下

9拉

堆

甩p嘅唔該推多幾下

阿叔都捉
有乜再on9啲

救人啊 推

呀叔都出黎

Pushhh

pushhhh

認人呀

有冇人識佢地啊！！

推!

個呀叔咁似中國個黃渤

pish

圖一有人跟進

要推！！

入嚟認人啊！（灣仔）

已經通知綠衫姓李呀叔屋企人

幫手

不推不是人

推
我都差啲走唔到

推啊

呀叔好偉大
如果d狗唔咬呀叔
應該咬多幾個手足
多謝你

對唔住 本身仲以為個阿叔係廢老 點知係屌狗俾人捉感謝阿叔同手足

路人黎架

中年綠衫 已聯絡屋企人+搵左星火

圖二已知身份
已搵星火

識佢既幫幫手

推 認人

你好啊 圖中叔叔係我女朋友既親戚 但我地而家仲未聯絡到佢個仔 我地仲未有途徑知佢去左邊間差館 同埋想知係味佢個仔幫佢報左星火 如果巴打知道可以叫佢地聯絡我嗎？ 我地好擔心 麻煩哂哂

呀叔都拉 屌

巴打可覆覆嗎？

以我所知係搵左佢廿幾三十年既朋友聯絡星火同搵左屋企人

唔該哂巴打 巴打會唔會可以叫到佢個仔聯絡我tg

推，幫認人

繼續推

繼續

推，幫手

呀叔都拉⋯⋯

有冇野需要幫手？

認人！！

認人

推有用post

仲有冇 九龍塘 / 石硤尾 既!! 唔該!!

傳黑警正向法庭申請搜查令，浸大宿舍宿生快啲執埋啲嘢走